好奇一諗 如果要英文國家支持同求救 最好係咪用佢地國家國旗

如果我見到一個澳洲人揮龍獅旗
我會諗
佢一定好愛香港 認同香港嘅文化同價值
我會想至少留意佢發生咩事
可能會去幫佢
因為係同路人
（前題我係愛國者）
但白人普遍起碼有一半愛國
老實 唔愛國嘅人九成都唔理你死活
不如大家盡情借用外國勢力
反正都「已經」用咗囉

推

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！